圍狗屋又唔阻市民，何樂而不為

寧願圍狗屋好過又佔路阻市民
當然緊係唔好衝 少一個就少一個

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

不撤不退！